% !TeX encoding = UTF-8
% !TeX spellcheck = fr_FR
\begin{frame}[allowframebreaks]{Étapes de la mise ne œuvre}
	La mise en oeuvre de la solution spécifique se fera en plusieurs étapes :
	\begin{enumerate}
		\item Recrutement de l'administrateur système et du wiki manager
		\item Obtention des moyens :
		\begin{itemize}
			\item Licences logiciels
			\item Serveur
			\item Tablettes
			\item Forfaits internet
		\end{itemize}
		\item Installation initiale des logiciels
		\item Configuration de la plateforme
		\item Formation des personnels
		\item Intégration dans l'existant
		\item Distribution du matériel (tablettes)
	\end{enumerate}
\end{frame}